《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

：廢除《中英聯合聲明》
拉哂G7落水，屬外交事件

跟G7、Trump、美國國務院聲明玩法
將主戰線升級至 廢除聯合聲明， 香港人宣告中国違反《中英聯合聲明》，要求G7至英美各國提供一切可行之援助，SIR, THIS WAY.

香港人告天下：正式同中共脫離關係

: 重申「五大訴求」
國際政府只能夠以人道理由提供協助

跟中国政府、林鄭、泛民玩法
主戰線繼續乞求五大訴求 ，相信一國兩制可行，期許中国某日良心發現，香港人生生世世活喺共產黨統治下。

香港人告天下：繼續同中共修補關係

各位投票吧，想呢個世界點睇我地

下一代係咩人統治？
我地自己揀的

評分數目急升

投吧 影響香港一世

Go

好關鍵既時刻

行錯衰一世

已投

唔係美國睇住
香港一早溶撚左啦

認真 香港一日唔獨立 831既情況會無限loop

香港獨立是唯一出路

但首先要共產黨收皮先有機會獨立到

冇美國，香港變左新疆好耐
入黎血洗香港人都得

但我地香港人仲叫緊五大訴求，美領都未去拜訪

首先我地要有決心，同全世界講，我地唔撚係要五大訴求

正評

正評左，講左好撚耐要升級，但係人心唔轉，冇辦法

G7

泛民

路係自己揀

why not noth

離婚定復合？

冇得both

評分數目再次急升

兩樣一齊推

手動正

五大訴求= 承認共產黨繼續統治香港既合法性
廢除聲明= 否諗共產黨繼續統治香港既合法性

點樣一齊推？

我唔覺得兩者係mutually exclusive

3. 廢除特區政府 宣佈獨立

尋日有個叔叔揮動香港獨立嘅旗，比個阿姐鬧到hihi，話佢影衰哂我哋，又叫佢走，鬧到走哂音非常激動，我唔知佢鬧黑警係咪都咁激動

有時呢啲同路人講嘅野可能仲hurt過藍絲

1 之後會發生既事

但揀2 永遠都唔會去到

手動正評

第2個到2047咪一撚樣 新特首就算係公投選 有無信心我地300萬夠做？ 再者，特首夠唔夠膽cut150人先 眼看依家各界已經咁多紅哂 真係唔多樂觀.....

我知邊位叔叔佢成日揮
外媒影 仲要冇口罩 型啊

上升到國際嚟講，所有事的確如你所講煲到關中英聯合聲明事。
但本地抗爭嚟講，就係五大訴求。
如果冇後者，你永遠煲唔起前者。

但係今日我地同全世界講 我要2

文宣新名目及戰線-Decitizenize

P牌正皮

P牌手動正評

Sir this way

兩者絕對係mutually exclusive

五大訴求： 承認共產黨統治，期許某日中国下賜民主比香港人，同民主回歸，本質上有咩分別？

聯合聲明：G7、trump 日提夜提，南京條約，清朝debt都搬埋出黎，但我地自己都唔提，唔否認共產黨統治之合法性，叫人點插手幫我地

侵仔提哂水，又話會支持香港，可唔可以爭氣d 唔好再跟咁左膠叫民主回歸，我要真普選？ 玩撚完架啦

p牌無得評，我，唯有港獨，請集思廣益如果發動武裝革命

沒美英援軍諗都唔洗諗

南京

P牌手動正評

烏克蘭有美英援軍咩，咪又係靠人民

真 清朝debt呢個明顯要香港人配合先有得玩

佢得警察打... 我地係打共產黨

不過我同你理念一致

推

Push

好明顯要我地轉戰線

提我地要針對歷史文件黎打

yes

做人做奴隸自己揀

手動正評 第52州

共匪唔會良心發現架

宜家主流意見係期待緊呢樣野

係呀 成日都會企高揮動

佢好好，每一個人都想自由咁揮舞呢支旗

評分數目急升，轉頭入黎睇結果

琴日有人係街貼

推！

佢強調中共要守

我地香港人就要上牌，由用家角度講，中国違反聲明

其實要多宣傳共匪無可能答應五大訴求！

冇人叫你即刻宣佈香港獨立
只係話要宣佈中國違反中英聯合聲明

每個地方革命都係有外力插手balance
孫中山當年軍火都係美日黎

廢除中英聯合聲明，係要英國人負責，佢簽架！！！

一齊期許民主中国

再絕啲，中英聯合聲明列晒啲terms出黎，逐個term去檢視

推，分析有道理

至少至少要扔返個波 比英國政府
當年出賣香港人

琴日DDOS事件可以証明中國干預香港言論自由
PUSH

宣佈中英聯合聲明失效

p牌想推！
跟美帝玩

評分數目即將過千

先廢除中英聯合聲明

係連登打飛機式公投係無用

你要知道竹連登真係少數

我諗無得修補架啦
如果唔係會被人找數

P牌人手正評

就算中央之後肯守承諾
2047之後香港一定仲慘過新疆
唔獨立的就只有死路一條

首先要係連登起到機

先有機會射出街

要不是美國

係 起碼變返主權有爭議地區先

真

唔想乞

乞左兩個月一個崩都無
食屎啦香港政府

我用乞呢個字 其實幾中性

呃正皮

仲修咩補，中共之後實會清算
我地咁樣落佢面

只有一大訴求
獨立成為中立金融+轉口港 或者入美聯邦

要五大塑球把撚，只係另一個謊言

手動正評
一國兩制一早已經係個笑話

魯迅開窗論：
“中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。”（魯迅）

push

其實係咪可以搵日集會全民公投呢樣嘢

去馬

泛民又賣港啦屌你老母 今時今日重信一國兩制 高度自治

評分已過千

投完樓主有咩跟進

投》文宣〉 活動

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

收手啦漢奸
自己香港自己救

泛民 關鍵時刻 出賣港人

攬炒巴做緊嘅嘢

正評ed

First one
The only way

我覺得可以搵個有代表性嘅方法嚟代表全香港人宣佈中國違反中英聯合聲明
例如全民公投或者臨時議會

搞大佢
唔獨立
大家都會死

5 分鐘後出結果

呢個一定要推，香港人要另覓出路

魯迅先生

跟泛民一樣就知檸鳩樂啦

有人投負評架

知唔知點解一日之內拉三個泛民議員
你主人侵侵即刻出聲？
建制泛民合作愉快

宣佈中國違反中英聯合聲明係挑戰中共統治合法性嘅最大根據
同自己香港自己救有咩衝突

清緊啦 日日晚晚都被軍政府搞緊

Sir this way

我主人係我下面

仲有2 分鐘

根本唔係二元對立，收皮啦

我們暫不回頭
因已早無退路
抗爭要求升級 同中共攬抄!!!!!

或者你啱，咁嚟緊有咩行動？
好似攬抄巴咁出信？定煲起一場以中英聯合

中英聯合聲明只係方便外國介入抽水

勿分化，各有各做，你鐘意推乜就推乜，唔使靠攻擊同路人換來支持

或者你啱，咁嚟緊有咩行動？
好似攬抄巴咁出信？煲起一場以中英聯合聲明為主題嘅遊行／集會？

覆多次

五大訴求： 復合

廢除聲明： 離婚

P牌投唔到
想投廢除中英聯合聲明
Now or Never la已經

美國英國提哂水

我地要提供法理依據比人幫手先得

叫五大訴求？doesn’t help at all.

正評加一

推呀屌

我地要人幫手，就要比理由人

五大訴求屬內政 ，點撚樣幫你？

已+

sir this way 啦 仲洗諗

幫推

五大訴求： 叫美英死開，插唔撚到手！

P牌冇得正評

一個行錯方向既抗爭，其實有咩意思

兩樣都做 無須要2分

我覺得琴晚單夜可以發大黎講
香港警察無理拘捕外籍人士
香港已經不安全

有外藉人士被近十個警察㩒喺地下

全世界一齊retweet
等世界知道咩事

廢除既前提係make a new deal

唔該，醒啦，見到手足被人打到仆街都仲乞緊五大訴求，係想點啊

離婚同復合

點樣一齊做

中国違反《中英聯合聲明》
#ChiNazi

五大訴求都反，一定係五毛

五大訴求同民主中国
我都一樣咁支持

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

推 推到全世界都睇到

覺得以後嘅文宣可以針對中英聯合聲明

pish

兩樣都收貨
唔到你選擇
一個係國際路線 一個係自治路線

一直都係得呢條路

泛民要中国自我覺醒左30年啦

香港人醒未呀屌

係

民主中国- 大路線
五大訴求- 小路線

為文明貢獻吧

支持廢除中英聯合聲明
我唔想再同支那有任何關係，橫掂支那都話呢個聲明只係歷史文件，已經冇效啦

要人幫你 你都要比機會人先得

同清朝債券

P牌表示

我要港獨
香港人唔應該從出生開始就俾第個族群統治

一日外國唔介入
香港人點能靠自己雙手去推翻
要認清依個事實 冇軍事能力係對抗唔到

想香港好就要脫離中國

心裡加左你一票 多謝

啲狗總唔會24小時full gear

歷史事實

要煲到國際都知

香港係意外落左中國手上 因為共產黨都唔承認清朝所立嘅agreement

trump trump 呢個時候重提，其實係提緊香港抗爭者

醒啊各位！

唔想再聽到五大訴求，好心痛，同民主中国本質上有咩分別？

P牌

前線ios手足入黎睇完先好出發

G7

Trump 助攻

泛民

路係自己揀

仆街唔好喊

你講乜國際社會就聽乜

叫五大訴求就等死啦

p牌投

支共講到明企硬，仲同佢玩，一定搵外援

sir, this way

希望睇完呢個post既各位，唔好再嗌五大訴求（民主中国？）

其實一早已經拉埋g7落水,因為一港爆基本上全世界都仆街

香港人

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

推到入機場
然後喺機場推九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

我地要有更好既法理依據 比外國幫手

係支共首先話《中英聯合聲明》係廢咗嘅
咁點可以唔成全佢呢

Pish

推到全世界睇完轉

唔撚想同再你乞五大

但界限街以北咪變大陸？

用例子答你

1989 年 瓦解革命
1992 年 放棄普選立會
2014 年前 民主中国
2014 年 左膠式快樂抗爭，前線爆頭，大台嘉年華
2016 年篤灰入暴動
2019年 美國國會前關鍵時刻

理閪佢啦

P牌無得俾正皮

好多手足住新界架

心入面加左你一票

獨立

到時我地再打江山

分南香港北香港算啦

一國兩制，一早無啦

Pishhhhh

請求各國協助香港成立由國際管理而 有獨立地位的 [自由港]

到時無左一半手足，打條毛
送曬中啦（包括我-屯門牛）

冇美國，香港變左新疆好耐
入黎血洗香港人都得

但我地香港人仲叫緊五大訴求，美領都未去拜訪，對唔對得住美國佬？

琴日好多手足嗌緊

「五大訴求」 （ 民主中国式左膠口號） 停啦好嗎？

P牌想俾正皮
老實講5大訴求只係治標不治本 就算捱到 2047都會打回原形

過左呢次，仲有冇機會嗌五大訴求咁左膠既口號？

依家就係要正正式式放上國際檯面講，唔再比支共煮蛙

寧願血洗都要攬埋班狗 同高官 ， 冇差別血洗清算 資產充公

過完就會種族清洗 除非脫共
脫共係香港人可以得到真正自由民主自治嘅唯一出路
亦係唯一根治問題嘅方法

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

所以我請求大家，以後文宣，要外國幫手，只有聯合聲明，唔想血白流，只有聯合聲明，左膠五大唔會幫到我地爭取外援

拖晒全世界落水，就算攬炒都在所不惜！

脫共解殖 光復香港

只有攬炒，香港先可以浴火重生

：廢除《中英聯合聲明》
拉哂G7落水，屬外交事件

跟G7、Trump、美國國務院聲明玩法
將主戰線升級至 廢除聯合聲明， 香港人宣告中国違反《中英聯合聲明》，要求G7至英美各國提供一切可行之援助，SIR, THIS WAY.

正評過果D手足唔好撚再嗌 左膠五大

tui

正評過果D手足唔好撚再嗌 左膠五大

脫共解殖 光復香港

正評過果D手足 答應自己 唔好撚再嗌 左膠五大

脫共解殖 光復香港

香港人要幫推清朝債券 咁先有位俾佢入

請問實際係聲明之中

邊個有權宣怖其中一方違反聲明

首先你要將港獨思潮係香港蔓延
講真得兩個月係未夠

用家 - 香港人

宜家做緊

係，但現在國際輿論未夠。 香港人要多推。 呢樣野淨係我地先做到。外國只可以提水叫我地做。

係咁既話梗係選擇一啦
香港人宣佈

正評過果D手足 答應自己 唔好撚再嗌 左膠五大
脫共解殖 光復香港
廢除聲明 香港重光

正皮成功率比較大

中共唔係清朝繼承國就唔會變。 所以要重宣傳清朝債卷

Both

支持升級

正評過果D手足 答應自己
唔好撚再嗌 左膠五大
脫共解殖 光復香港
廢除聲明 香港重光

五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求
光復香港光復香港光復香港光復香港光復香港光復香港光復香港光復香港

推啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

COUNTED

評分急升

正評過果D手足 答應自己
唔好撚再嗌 左膠五大
脫共解殖 光復香港
廢除聲明 香港重光

正評過果D手足 答應自己
唔想血白流、監白坐、命白送，唔好撚再嗌 左膠五大
脫共解殖 光復香港
廢除聲明 香港重光

巴打你好

正評過果D手足 答應自己
唔想血白流、監白坐、命白送，唔好撚再嗌 左膠五大
脫共解殖 光復香港
廢除聲明 香港重光

counteD

正評過果D手足 答應自己
唔想血白流、監白坐、命白送，唔好撚再嗌 左膠五大
脫共解殖 光復香港
廢除聲明 香港重光

打殘chinazi

走啦，成個局形成啦
已經有衝突發生
已經破壞物件

因為機場係一個島
因為狗狗已大量部署
只等演員們自導自演

請你幫下手
如果比到狗狗有籍口
今次係超級超級送頭

要冷靜，叫其他人都唔好有衝突
5毛已經不斷帶風
條路漫漫長那怕只失去一天

sir this way

Sir, this way

帶路撚

評分升得勁快

正評過果D手足 答應自己
唔想血白流、監白坐、命白送，唔好撚再嗌 左膠五大
脫共解殖 光復香港
廢除聲明 香港重光

香港獨立 治本救港！

推
唔只行動要升級
思想都要

好句 !

正解 7月1叫到宜家 口都臭啦

口臭未?可以叫新口號未

正評過果D手足 答應自己
唔想血白流、監白坐、命白送，唔好撚再嗌 左膠五大
脫共解殖 光復香港
廢除聲明 香港重光

兩隻獅絲

洋紫荊要戰勝歸來2019 version3

人潮浪，默含淚光衝上街道。
單眼晴，觀看道德操守殞宕。
紅日裡，法治藏在警察背後。
誰願意，任那官商警黑放蕩？

萬劫不改的眼光，無懼噤聲監控狂，用盡四海的筆告狀。
勇武抗強權和暴政，護手足成為煉鋼，為我家，佢捨身去闖。

催淚煙，老人細蚊街坊中伏。
黑社會，刀捅棍扑筋斷惡毒。
無號碼，市民如何追究責任？
誰又信，實彈真槍能蓋憤怒？

萬眾聲討這惡邦，重建法規真香港，和暴戾黑警對望。
黑警在悠悠長夜裏，習慣掃射如納粹，忘掉地獄的火，有多燙。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

看那身軀鮮血淌，拿著雨遮抗滅亡，用血書向天主告狀。
勇武樹和平旗幟，護我香港為後世，無後退，決心反送中。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

要自由，與公義常在

五大訴求 決一不可
不過獨立同五大訴求根本冇抵觸

光復民國,中華革命(講笑)

有主權 -> 先可以有達成五大訴求
冇主權 -> 繼續乞

宜家係本末倒置

投

係我講得衰
不過獨立後五大訴求係一定做到
唔獨立就唔知了

支持廢除《中英聯合聲明》

counted

嗌得獨立未？

差唔多了
廢左聲明後再講

可以有咩做到？

P牌唔知推唔推到?

轉大文宣方向

後轉活動

繼續交通測試呀
有車揸車 冇車搭車

兄弟爬山

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
要求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
公然妨礙新聞自由 警方出公關稿籲媒體跟從
截斷交通 封鎖去道
執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈已出 威嚇扼殺民主自由現代普世價值

召喚攬炒巴

廢除《中英聯合聲明》
拉哂G7落水，屬外交事件

大方向唔可以再錯

一直都話獨立先係出路

廢左聲明先

評分急升

你仲想外國軍事介入？

求之不得

想香港好脫離中共團結中國
不是脫離中國

玩大佢呀 去美領要求取消關係法 睇下邊個驚啲

民主中国出現了

啦 呢步就係後著啦

仲要加個 解散恐佈組織 香港黑警

香港搞到今時今日咁㨾
中共同外國勢力都有份

黑警證實 一国兩制下既香港會變成點

55

係大佢 好似Boris咁 先玩大硬脫 嚇到班左膠而家肯再傾
去美領請願 香港已經冇一國兩制 支聯辦治港 解放軍已經暗中出左 要求制裁中国同香港 取消關係法

我覺得十一其實可以咁玩
驅除共匪韃虜 光復中華民國
我相信支共同寧願見到歸英都唔想見到歸民國

一定激到爆血管
要實際D就搵左英美幫手先

P牌投不了
但投正評！

推 只要lee個辦法

兄弟爬山

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利
濫暴 濫用私刑 酷刑凌辱

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願 大遊行
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
請求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
公然妨礙新聞自由 警方出公關稿籲媒體跟從
截斷交通 封鎖去道
執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈已出 威嚇扼殺民主自由現代普世價值

召喚攬炒巴

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

但點拉G7落水？

升级

巴打可以加多少少訴求
根據下面英國國會議員訪港既提議：
1）去信popo武器生產商所在既國家國會，要求再次檢視係咪繼續賣
2）議員話英國應研究放寬BNO持有人赴英工作及居留規定，藉此精神上支持港人，而且應該討論97後BNO繼承權可行性

如果國會議員咁講，我地都應該考慮爭取呢d比較有可能做到既，希望可以加埋

民族自強 主權在民 香港獨立

正評！
要搞多啲大型集會或者遊行表示sir, this way!

721 85 811 831

揀左就要做啦一齊

民族自強 主權在民

p牌左3個月乜料

1）去信popo武器生產商所在既國家國會，要求再次檢視係咪繼續賣
2）議員話英國應研究放寬BNO持有人赴英工作及居留規定，藉此精神上支持港人，而且應該討論97後BNO繼承權可行性

God save the queen

Please SAVE US.

投左就要做, 首先就係唔好嗌左膠五大

Hong Kong Police ,Son of the A Bitch

其實係中聯辦之後，已經無宣言出過黎。感覺上我地好似無升級/無乜方向。

然後示威者就好似掉入左政府圈套，
就係打緊消耗戰，
如果係咁我地一定輸。

係時候要整多篇宣言，比全世界知道香港人既決心。

831果篇臨時政府又好，中英聯合聲明失效要求英美援助又好。

乜都要試下

：廢除《中英聯合聲明》
拉哂G7落水，屬外交事件

跟G7、Trump、美國國務院聲明玩法
將主戰線升級至 廢除聯合聲明， 香港人宣告中国違反《中英聯合聲明》，要求G7至英美各國提供一切可行之援助，SIR, THIS WAY.

香港人告天下：正式同中共脫離關係

係時候放棄五大訴求 眞正全面升級了

點解會有咁多負評

應該講唔係放棄係升級

一人一機一戰艦

神風特擊隊

美國又出聲啦 唔該唔好再嗌左膠五大！

要贏，首先唔好再嗌左膠五大

咁多手足正評 唔該唔好再嗌左膠五大，一齊文宣改路線，再推活動

五大訴求係初心
但而家已經係超出五大訴求既問題
香港名存實亡緊醒啦好嗎
推倒晒已腐爛既一切先可以有新開始

冇撚有錯，推到全世界醒哂，推到有巴打出最新宣言

推到全世界醒哂，推到有巴打出最新宣言

推到全世界醒哂，推到有巴打出最新宣言
1/10

推到全世界醒哂，推到有巴打出最新宣言
2/10

推到全世界醒哂，推到有巴打出最新宣言
3/10

不如即晚整一份宣言
聽日喺暴大同煲底朗讀？

我英文冇好到咁 可唔可以幫幫手

推到全世界醒哂，推到有巴打出最新宣言
4/10

推到全世界醒哂，推到有巴打出最新宣言
5/10

推到全世界醒哂，推到有巴打出最新宣言
6/10

推到全世界醒哂，推到有巴打出最新宣言
7/10

推到全世界醒哂，推到有巴打出最新宣言
8/10

推到全世界醒哂，推到有巴打出最新宣言
9/10

推到全世界醒哂，推到有巴打出最新宣言
10/10

絲打我睇開你D片幫幫手

推到全世界醒哂，推到有巴打出最新宣言
11/10

往後無數香港國國旗定必飄揚於維多利亞港兩岸！

好!

如果攬炒之後，由而家嘅政商界去重建香港，咁攬唔攬炒，根本冇分別。攬炒嘅意義，唔在於攬炒本身，而係攬炒之後，你（無錯係你）如何取代而家嘅既得利益者，去接手香港嘅政商兩界。

左膠唔係和理非 ，係敵人,係令我地被人打得更撚甘既敵人
推到全世界醒哂，推到有巴打出最新宣言
10/10

推到全世界醒哂，推到有巴打出最新宣言
12/10

推到全世界醒哂，推到有巴打出最新宣言
13/10

推到全世界醒哂，推到有巴打出最新宣言
14/10

我想問吓點要求同埋，有啲咩回報可以比番人哋

一齊做

英國簽架條聲明, 對家違反左點解可以唔做野, 我地要比理由英國人幫手

美國呢個月國會、眾議院、總統都開到聲支持香港人,
因為香港係有極重要既金融中心地位

好

推到全世界醒哂，推到有巴打出最新中英文宣言
15/10

好

推到全世界醒哂，推到有巴打出最新中英文宣言
16/10

好快又比人話冷氣師

ME?

仲訴咩求丫 中国違反「中英聯合聲明」！推

已過5000正評
有冇巴打入黎幫手寫新中英文宣言?

係 我地連登要做思想先驅者

啲五毛成日話英國爸爸，我今次真係認生父!!

唔好意思 佢地真係
連個機場都係佢地97前建好

我成日喺度諗，如果唔係英國統治香港，我地就只係大陸鄉下佬!!!
沒有英國，香港甚麼都不是!

既然侵仔打出清朝債牌
香港人就要主動講中英聯合聲明根本無效

冇英國? 香港可能柒撚過深圳

深圳都係食香港d屎水生到咁大舊

係啊, 冇錯
我地急需最新宣言

Sir, this way.

未 乜都冇

上黎開post試水溫
既然有咁多人認同

已過5000正評
我地急需最新中英 宣言

共同擁抱英國爸爸

老老柒柒 林奠都拒絕左五大訴求 不如素性用樓主個招仲好

幾時肯升級…

trump trump ,英國佬都提哂水

但香港人仲答緊五大膠求 醒啦屌

急需最新版中英文宣言, 可以點做

急需最新版中英文宣言, 有冇人幫我地可以點做

用twitter宣傳嗎？

定下一次遊行的文宣重點主題？

現急需最新版中英文宣言, 有冇人教我地可以點做

唔知, 我同大家一樣都係普通市民

已過5000+正評 現急需最新版中英文宣言 + 文宣

已過5000+正評 現急需最新版中英文宣言 + 文宣 有冇人知點做

好啦。其實有新想法已經非常好

具體執行再交比其他冷氣軍師吧

唔會俾大陸拎黎話，那，香港人都支持癈除中英聯合聲明，咁直接一國一制，同大陸一樣?

拎侵仔打個張清朝牌黎講
你肯還個1萬億先算啦
你唔肯還即係你並非正統

正評唔到 但支持

其實唔新啦, 我只係舊調重提

TRUMP仔張牌咁靚, 香港人肯跟牌出未

港獨唯一出路

點投票？快啲搞個投票機制出黎

agger

係就做啦 呢啲好大台好光環嘅嘢環搵個時機去做。同時要係一個有民意授權嘅現象下去做。
情況至少要營造到有如七一立法會宣言一樣。

呢到投完啦 要宣傳喳宜家

和平紀念碑宣言

心水清

yes 佢打清朝牌其實係要我地香港配合先有得打

成為美國第51大成市

我同時會展開報復文宣
向全球右翼瘋狂宣傳
中國入侵緊佢地家園
上一次槍擊清真寺
我要佢地下一次係槍擊五星旗區同旗手

USA HK

要我地香港人幫口佢呢張靚牌先有得打落去

我覺得外國港人應該叫撤僑

P牌仔 正評

《中英聯合聲明》已失效

粗粗地寫左第一段, 未起名

Throughout the twenty-two years where the Chinese Communist Party has seized control of our city, after fifty good years of nurturing and nourishment, owing to the Great British Empire, the Hong Kong people had seen the increasing erosion of the autonomy of the Hong Kong people. We have found, belies the lies of the Chinese Communist Party, a Fascist regime, who had been all-too-willing to befool, murder and maim its own people, to grip firmly its unworthy crown.

我要脫支

中共係要absolute control
依家咁樣搞法
輸左連831框架都唔會俾你
等變新疆啦

聽完胡總講都未醒 都唔知點幫

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

叫 The Declaration of Hong Kong People 得唔得

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

沙田新城市
仲叫緊五大訴求

喂屌醒啦

文筆合意留tg

文筆合意留tg, 太多人寫既話好煩

中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

埋頭苦寫，寫完比你

ok
你寫完我日日洗板

想問 香港市民憑咩廢除 ?
可以點做 ?

我地係用家

憑我地係香港人

香港必須脫離中共!

P牌會員不能評分

唔想10 點再聽到人嗌五大膠求

警隊同政府都係服務香港市民
你依加有咩感覺

唔可以因為呢班垃圾已放棄香港
放棄付出過既生命同手足

每個地方革命都有呢d垃圾

Tui

WHY NOT BOTH?
將主戰線升級至 廢除聯合聲明
呢條線唔係我地做架喎

英國唔該收返香港，真正回歸

唔係香港人做係邊個做？

兩者係mutually exclusive

點解會沉左

唔知, 有冇手足寫新文宣同中文宣言

*英文有巴打寫緊

有冇可能聽日講到出嚟
話晒聽日比較安全

我都好想好想 幫下手, 我都唔知點做

我撚識咩
英文都唔識多個
幫推就得

Well said

有巴打寫緊英文
等我寫完我聽朝就洗

做同表達訴求係兩回事
攪炒團隊已經做梗
我地嘅責任係響一個公開場合 有外媒採訪
同埋安全嘅情況下講出嚟

大概仲有幾耐
最多我唔瞓幫推

正解

有巴打粗粗地打左個, 好似仲執緊
睇下有冇巴打接力

The Declaration of Hong Kong People

Throughout the twenty-two years where the Chinese Communist Party has seized control of our city, after fifty good years of nurturing and nourishment, owing to the Great British Empire, the Hong Kong people had seen the increasing erosion of the autonomy of the Hong Kong people. We have found, belies the lies of the Chinese Communist Party, a Fascist regime, who had been all-too-willing to be fool, murder and maim its own people, to grip firmly its unworthy crown.

近7千正評
得27 頁回覆

見過幾次，唔知佢揸咩護照啫

推呀
有初稿啦

唔講以為ai洗評

推呀

幫推
中學生罷課唔好真係喺學校坐喺度自修就算

如果罷課係冇人知嘅、 冇做成影響嘅，咁罷黎做乜

聽朝7點起身
可以推到兩點

辛苦

英文版將於數日後出場 請期待

The Declaration of Hong Kong People

Throughout the twenty-two years where the Chinese Communist Party has seized control of our city, after fifty good years of nurturing and nourishment, owing to the Great British Empire, the Hong Kong people had seen the increasing erosion of the autonomy of the Hong Kong people. We have found, belies the lies of the Chinese Communist Party, a Fascist regime, who had been all-too-willing to be fool, murder and maim its own people, to grip firmly its unworthy crown.

要求國際共管

美英共管
太平洋第7艦隊

所有文宣組 見到請配合！

所有文宣組 見到請配合轉主戰線方向！

香港popo 除良安暴

廢除《中英聯合聲明》
拉哂G7落水，屬外交事件

跟G7、Trump、美國國務院聲明玩法
將主戰線升級至 廢除聯合聲明， 香港人宣告中国違反《中英聯合聲明》，要求G7至英美各國提供一切可行之援助，SIR, THIS WAY.

香港人告天下：正式同中共脫離關係

數日後
有冇得快d

both

位巴打趕緊工, 要寫比全世界睇
唔可以咁HEA
幫佢加油

得一條路BABY

推到6000正評

罷課要罷俾人睇
匿埋自己學校罷係無用嘅
罷課要罷無限期
罷得一日都無用嘅

罷工都唔罷
抵你搭搭下mtr俾人斬

罷市都唔罷
抵你食山埃海味

所有文宣組 見到請配合轉主戰線方向！

結果都好明顯啦

加油 今日好波

幫手推

機會只得一次，提升至國際層面

真係得一次

美國媒體幫到出哂面

日日放香港做頭版配合美國國會

文宣組見字 請轉方向配合主戰線

評分都仲升緊

up

6000 大家知點做啦？

一定係獨立

係既老毛

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

本來就唔應該係由英國同中華人民共和國簽 係都中華民國啦屌佢老母所有條約正本係台灣啊 中共當年憑咩搶地啊

[url]網址[/url]

唔撚再要五大訴求啊！ 咩收返埋架啦唔好咁天真 中共會賜比你，聽完胡總想法未

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

岩国佢老母

主戰線全面升級 文宣組埋位

係外國勢力齊備嘅情況下，10月1日，一場71立會級數嘅杖，加一篇香港真自治宣言；做到嘅話，香港就會係真正嘅香港

雖然未有idea點寫，但巴打有冇諗住搞工作小組？

有位巴打寫緊

你指開tg group ?

係tg group呀
咁等佢嘅作品先都得

宜家提供個大方向，應該有文宣組見到？
冇既話再開post 搵/ 自己整

我地上一代幫我地揀左

今日 係我地幫下一代揀

P牌投 - 正式同中共脫離關係

多謝表態 最後會計埋p牌留言

和理非都有極致

其實政府已經回應左五大於求係冇可能，仲要玩到咁，而家個目標根本係應該要推翻政府！！！

6200 來了

P牌無行投

最後本人會手動計算

咁又係
要校對喎

慢慢 字眼用詞要執好啲
一粒字錯就收皮

到時清算藍屍警狗返支那, 香港就鬆動返好多

推到出各大平台公投

佢打完了 轉頭出要執搵人

早

訓醒了
下一步將會出

小圈子公投

連登不嬲都係小圈子

最後 覺醒機會

想做中国人定香港人自己揀

苦思左一晚，我諗到新方向

推到6400

sir，this way

P牌無得投
廢除《中英》再推翻中共

係呢到搵

手動計票 最後會

我問問佢意願先

6500出發

推爆你

問埋英文好d既巴絲

好多人還指望習維呢良心發現

五大 = 中国人

真係呀

巴打有睇哂

講起宣言
71立法會香港人宣言
721中聯辦外德輔道宣言
84罷工前夜宣言
831光復香港宣言
我網上搵返都係得華文(官話白話文)版

如果下次再寫我希望要用粵文寫
或者起碼粵英華三文

巴打有冇興趣幫手
有人寫完英文版 想一齊夾下三文點出

6600 了

唔係好多時間online...
幫手proofread之類都得嘅

正式同中共脫離關係！！！

等宣言

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

推有用post

一定唔係跟飯民，人地有政治包袱

一樣
絕對支持示威者任何行為
罷買跳閘融入生活

泛民含撚啦

過兩日出 到時記住入黎睇

等巴打

請立即廢除《中英聯合聲明》，恢復《南京條約》，從此香港由英國&中華民國共治

重啟 南北京條約

6663

香港人嘅民調

邊到有民調睇

我宣佈正名
流水革命 WATER REVOLUTION

THANKS ,好似睇過
有冇重點想分享

我宣佈正名《 流水革命》WATER REVOLUTION

我要獨立

神post 推爆佢

有幾神

今日會出新post

過兩日出宣言

睇完你個post 以為會出現新口號
點知呢兩日大家仲係叫緊五大訴求缺一不可

今日就會出post 屌呢班人老母

好撚嬲

歸 英/台/美 獨都好 都係要外手插手，得番不斷請求

外力支援，先講裝備以經差好遠 （唔講落唔落武

警，解放軍）想投訴？警隊 黑社會 保安局 政府 特

首 全部佢既人。想封路就封 停黨鐵就停 停巴士就巴

士。打橫黎行過睇唔順眼就打爆頭先 鳩捉提堂入

暴動罪。集會就暴動，襲警

沖入車廂 白衫既唔捉唔拉無武器。市民無野係手就

警棍狂打 唔比醫護救再去新屋領睇重唔重傷再打多

獲。人工八萬一個月

咁既情況都仲係番學番工 講五大訴求？不了

而家跟本要去到盡all in 逼外國幫 團結番罷盡去啦

而次贏唔到同坐監無分別 仲要做奴隸讓垃圾！！！

贏唔到你地根本無機會還拖追究清數

因為輸左香港人永遠都係階下囚，奴隸！

一個冇尊嚴既人先會繼續講五大訴求，先會寄望共匪施捨！

廢除《中英聯合聲明》

多謝留言！

totally agree

過人權法案！

廢除中英聯合聲明！

制裁中共

我地第一樣要做既就係廢左張聲明

［經濟求續］文宣派發計劃

連登講完無人知，用文宣派出去啦。

同意

907 九總？

多謝投票

please help push, brother
[非常重要-人命攸關] 代法律界朋友po 關於831太子地鐵站事件

向6700出發

「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」

爆推，世界末日都照推

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與

或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？

歡迎幫手整合同新增事件
Version 2019.09.04

推夠7000

訓醒又推

推俾唔記得既人睇

thanks

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

6900